燒街衣嘅都係社會上最仆街同自私嘅垃圾

死人收唔收到一回事
但係 d灰 同 毒氣飄到一街都係
生人索得多冇病都變有病

通常燒街衣都係d廢老, 衰到貼地果班
日焼夜燒,但就一定唔會喺自己屋企入面燒
d毒氣同其他人共享

呢d落後習俗應該一早ban 撚柒左佢